{
    "Active": "积极的",
    "Forward URL:": "转发网址：",
    "Get Current Data": "获取当前数据",
    "Get Daily Max Data": "获取每日最大数据",
    "Get Daily Min Data": "获取每日最小数据",
    "Get Firmware": "获取固件",
    "Get Max Data": "获取最大数据",
    "Get Min Data": "获取最小数据",
    "IP:": "知识产权：",
    "Intervall:": "间隔：",
    "Listener settings": "监听器设置",
    "Port:": "港口：",
    "Pressure:": "压力：",
    "Protocol": "协议",
    "Rainfall:": "雨量：",
    "Scheduler settings": "调度程序设置",
    "Solar Radiation:": "太阳辐射：",
    "Temperature:": "温度：",
    "Unit settings": "单位设置",
    "Weatherstation IP:": "气象站IP：",
    "Weatherstation Port:": "气象站端口：",
    "Wind Speed:": "风速：",
    "path": "小路",
    "sainlogic adapter settings": "sainlogic的适配器设置"
}
